東張西望星期一會唔會報扶手電梯意外

睇住呀！

可能又要請返個啊叔出嚟教人講：睇撚住啊!!!!!!!!!!

幸美今日就黎到旺角朗豪坊現場
現場呢條就係當日事發ge 電梯 仲係到維修緊喎
問下d 商户當日發生咩事先

做乜鳩

請物理學專家盧覺強教授同我地講下呢次事故既原理係點

當時呢個位就係d 人high tea 既地方
問問佢地當時心情係點先

有聲